**Завдання**

Створити програму з використанням npm.

**Технічні вимоги**

- Проект повинен містити собі 2 файли - package.json та файл, що є точкою входу. Файл node_modules повинен бути доданий у gitignore
- Проект має називатися "project-x"
- Проект повинен містити в собі опис (description), де має бути описано - Ваше ім'я, прізвище та група
- До проекту повинні бути додані наступні залежності:
1. eslint (як dev-залежність)
1. gulp (як dev-залежність)
1. moment (як нормальна залежність)
1. bootstrap (як нормальна залежність)
1. browser-sync (як dev-залежність)

- Точкою входу для програми має бути файл app.js
- У файлі app.js напишіть console.log('Hello Node')
- Додайте до package.json посилання на git-репозиторій
- Зробіть у package.json скрипт під назвою "start", який виконуватиме команду "node app.js"
- У проекті, введіть у термінал npm start та переконайтеся, що скрипт працює

